有冇人用iPhone 影完相成日要等好耐先睇到張相

影完一張相會出咗一張blur 咗嘅相
成日要等一陣（超過一分鐘）先會睇到張相

-部機仲有好多位
-iCloud 都好多位
-on/off Live Photo 都試過
-on/off Raw 都試過

但

-用人像模式影冇事

推

Deep Fusion?

好似啱啱開post 前影咗張
到依家都未得

使用者問題
建議換機

就會好似咁

熄機再開返會冇事

iCloud photos album?

但正常嚟講會唔係會save 落部機先架咩

我都係， 但2-3 秒會清返， 可能background auto tune 色掛

有時唔止2-3秒